擺習主席個大頭照係間房可以做個局長，咁放個黨旗係房咪可以做國家主席？

日日係房裝3枝香